Xz新機開價平過五千 是否經濟衰退

根本唔值咁貴
對比xz換左個鏡咋嘛
zxp就唔同喇

有即減$300
即係$4998
但性價比都係比htc 10屌打

要睇罐頭 生果 食米 肉類有無平左先準

x performance 2998
照計xz 3498-3698
xzs 4198俾盡4398先叫合理 5字頭買820機痴撚線

4k mom

Xzs 喎 鬼係4k